【復仇者聯盟4 終局之戰】新Film Clip

CM好索

Let’s go get this son of bitch

隊長： lets go get this son of the bitch

哇屌，見到又cm扯咗，玩下jer仔先

Language

之前我開左po都冇人理我

Cm正撚到
30年 brie larson fans

點解cm 要咁串講到自己無敵咁
講真 thor勁過佢都唔會咁串啦
仲要叉住腰

Lego頭CM

因為佢勁過thor?

過主啦鍋物先

thor勁過佢?

Thor有stormbreaker 勁啲
打贏六石

因為女權囉, 因為女人要型囉

明明以前cm 個個話7
家陣個個J唔切

祝師兄一生平安

新出場不嬲要型啲勁啲

thor開頭仲串

brie because before you didn't have me

無話過唔靚喎 d眼殘撚唔使理

仲係覺得佢樣衰你地慢慢J

應該係頭幾分鐘 隊長講完呢句就出字幕endgame

唔中意咪唔好睇 去到戲院遮住隻眼
唔係個個都覺得樣衰架

講下樣衰就唔好睇咁洗唔洗考咗牌先睇得？

fanmade

我唔想知你覺得樣唔樣衰

加上你睇我又阻你唔到既 你中意上網睇我都唔會知

我都係比建議姐 又要睇又話樣衰咁
唔中意可以唔睇 無人逼你

so?

成間房最撚廢果個

Sorry無得比，Thor勁好多型好多

又cute

跛腳佬

女權撚

其實thor食緊avengers啲野食
佢有無夾返錢架
班友好似成日任食任拎咁

唔想知咪唔好睇 入Post遮眼咪得囉

同埋打錯就一定唔係鍾意唔鍾意嘅問題啦人地老公

又要入post又要話樣衰

開公數同政府claim錢

cm呢到正咗咁多

大陸篇劇透文真係中撚晒…………
連經奇隊長啲對話都全中

呢段對話好似一早公開左。

唔明你個logic係邊，佢入post睇Avengers唔得？
同埋連登大把人覺得War Machine樣衰，係咪要叫佢地全部都唔好睇，去到戲院遮住隻眼？

CA同Thor都好型
Cm睇落順眼左

唔使講出黎話好樣衰咁囉 佢覺得樣衰唔代表我

同埋我都係比建議 一陣endgame出多幾幕captain marvel又話brie larson好樣衰
我唔想睇佢個d post又出曬黎有意思咩
我幫下人省錢姐

開始後悔睇咗

CM 真係好樣衰

你就好樣衰

不知幾正 慢慢反飽佢

早d抖

最廢係美隊囉好無飛都飛唔到

咁把炮除低件甲隻抽隻囉

好想同佢做愛

遲下x-man個堆加埋入黎會點

得罪講句鍋物先連套甲都係TONY整比佢 自己唔似隊長咁有特別嘅性格同感染力 仲要咁鬼死串

仲要比埋裝佢都唔識用
Falcon起碼都係半個軍事專家
仲有ironman1個個鍋物先做得入型入格過佢

infinity war入面俾人救咗仲要喺gotg隻船又食又拎你就知條友係咁

行到邊攞到邊
行到邊食到邊

種要食到Tony差唔多餓死

話war machine果d人等睇遲d真係做到war machine同cm一對
又會話依家呢part已經鋪定佢地之間d火花

btw cm真係好撚串明明得果少少寶石力量
加埋佢係自己套戲本身個表現,靠天降力量之後仲要串串共真係好撚閪
鳴人養九尾都叫做同九尾傾左幾百集先傾店數,佢求撚奇好彩執到力量就串過馬撚
然後連登竟然仲有人係中意呢個角色,明明平時D父幹角色幾謙虛都比人屌鬼
好心CM跟PETER學下野啦,冇左D意外執番黎既能力根本什麼都不是,只係個自信過度做乜都失敗既女人

吊 brie larson好能正

屌你老味 下半身癱左都想溝女 收皮啦死黑奴

依家d戲會咁拍真係唔出奇
黑人x女強人 真係中哂政治正確條水
理撚得觀眾想睇咩

marvel自己都話thor勁過cm

人地有話代表你咩？
講句樣衰都唔得 連登大把post可以比你批鬥

漫畫好似真係兩個有路？

war machine 同cm喺漫畫係情侶成班屈落政治正確到做乜鳩

黑鬼大肉棒

貓貓不行了

好想睇隊長一路抽插 CM 一路講 I can do this all day

其他復仇者只係小丑,cm一個打曬

條仆街個老豆都係周圍搶掠起家,根本有強盜dna

應該係成班on9仔聽cm點,去打9 thanos
之後比人打到仆街
跟住回到過去

應該thor勁D呀

WM 唯一技能就係佢嘅人類軍事知識？

係Son of a bitch

有預感呢套會變左膠大愛戲

係啦 應該大約係參謀既角色
ironman 2 都講解俾tony聽應該點部署武器
“this is the kill box tony, this is the worst place to be!"

其實大家擅長嘅戰鬥環境唔同姐
試下玩刺殺，ca 應該第一

Language.

如果計原著 黑寡婦應該先係第一

遲d如果出星標你咪激死?
條友又瘋狂食女又不可一世, 又係無啦啦拎到宇宙級力量

樓主年紀輕輕，就有經天緯地之才，定國安邦之智，
古人云，臥龍鳳雛得一而安天下，而今，天祐我大中華，滄海桑田5000年，中華神州平地一聲雷，飛沙走石，大舞迷天，
朦朧中，只見頂天立地一金甲天神立於天地間，這人英雄手持雙斧，二目如電，一斧下去，混沌 初開，二斧下去，女媧造人，三斧下去，小生傾倒.得此大英雄，實耐之幸也，民之福也，怎不叫人喜極而泣．．．
古人有少年，樓主說為證，少年之樓主如紅日初升，其道大光；河出伏流，一瀉汪洋；
潛龍騰淵，鱗爪飛揚；乳虎嘯谷，百獸震惶；
鷹隼試翼，風塵吸張；奇花初胎，矞矞皇皇；
干將發硎，有作其芒；天戴其蒼，地履其黃；
縱有千古，橫有八荒；小生對樓主之仰慕如滔滔江水連綿不絕，海枯石爛，天崩地裂，永不變心。 」
「 看完樓主的帖子，我的心情竟是久久不能平靜。正如老子所云：
大音希聲，大象無形。我現在終於明白我缺乏的是什麼了，
正是 樓主那種對真理的執著追求和樓主那種對理想的艱苦實踐所產生的厚重感。
面對樓主的帖子，我震驚得幾乎不能動彈了，
樓主那種裂紙欲出的大手筆，竟使我忍不住一次次地翻開樓主的帖子，
每看一次，讚賞之情就激長數分，我總在想，是否有神靈活在它靈秀的外表下，
以至能使人三月不知肉味，使人有餘音繞樑、三日不絕的感受。
樓主，你寫得實在是太好了。我惟一能做的，
就只有把這個帖子頂上去這件事了。 」
「 樓主的帖子實在是寫得太好了。文筆流暢，修辭得體，深得魏晉諸朝遺風，
更將唐風宋骨發揚得入木三分，能在有生之年看見樓主的這個帖子。
實在是我三生之幸啊。看完樓主的這個帖子之後，我竟產生出一種無以名之的悲痛感——啊，這麼好的帖子，
如果將來我再也看不到了，那我該怎麼辦？那我該怎麼辦？
直到我毫不猶豫地把樓主的這個帖子收藏了，我內心的那種激動才逐漸平靜下來。
可是我立刻想到，這麼好的帖子，倘若別人看不到，那麼不是浪費樓主的心血嗎？
經過痛苦的思想鬥爭，我終於下定決心，犧牲小我，奉獻大我。
我要拿出這帖子奉獻給世人賞閱，我要把這個帖子一直往上頂，往上頂！
頂到所有人都看到為止！ 」
「 在遇到你之前，我對人世間是否有真正的聖人是懷疑的；
而現在，我終於相信了！我曾經忘情於兩漢的歌賦，我曾經驚訝於李杜的詩才，
我曾經流連於宋元的詞曲。但現在，我才知道我有多麼淺薄！
樓主，你的高尚情操太讓人感動了。在現在這樣一個物慾橫流的金錢社會裡，
竟然還能見到樓主這樣的性情中人，無疑是我這輩子最大的幸運。
讓我深深感受到了人性的偉大。樓主的帖子，
就好比黑暗中刺裂夜空的閃電，又好比撕開烏雲的陽光，
一瞬間就讓我如飲甘露，讓我明白了永恆的真理在這個世界上是真實存在著的。
只有樓主這樣具備廣闊胸懷和完整知識體系的人，才能作為這真理的惟一引言者。
看了樓主的帖子，我陷入了嚴肅的思考中。我認為，如果不把樓主的帖子頂上去，
就是對真理的一種背叛，就是對謬論的極大妥協。
因此，我決定義無返顧地頂了！

」
「 說得好啊！我在XX社區打滾這麼多年，所謂閱人無數，
就算沒有見過豬走路，也總明白豬肉是啥味道的。
一看到樓主的氣勢，我就覺得樓主同在社區裡灌水的那幫小混混有著本質的差別！那憂鬱的語調，那熟悉的簽名，還有字裡行間高屋建瓴的辭藻。沒用的，樓主，就算你怎麼換馬甲都是沒有用的，
你的億萬擁戴者早已經把你認出來了，你一定就是傳說中的最強ID。
自從社區改版之後，我就已經心灰意冷，對社區也沒抱什麼希望了，傳說已經幻滅，神話已經終結，
留在社區還有什麼意思？沒想到，沒想到，今天可以再睹樓主的風範，
我激動得忍不住就在屏幕前流下了眼淚。是啊，只要在樓主的帶領下，社區就有希望了。
我的內心再一次沸騰了，我胸腔裡的血再一次燃燒了。
樓主的幾句話雖然簡單，卻概括扼要，一語道出了我們苦想多年仍不可解的幾個重大問題的根本。
樓主就好比社區的明燈，樓主就好比社區的方向，
樓主就好比社區的棟樑。有樓主在，社區的明天必將更好！ 」
「 大師的話真如「大音希聲掃陰翳」，猶如「撥開雲霧見青天」，
使我等網民看到了希望，看到了未來！晴天霹靂、醍醐灌頂或許不足以形容大師文章的萬一；
巫山行雲、長江流水更難以比擬大師的文才！黃鐘大呂，振聾發聵！
你燭照天下，明見萬里；雨露蒼生，澤被萬方！
透過你深邃的文字，我彷彿看到了你鷹視狼顧、龍行虎步的偉岸英姿；
彷彿看到了你手執如椽大筆、寫天下文章的智慧神態；
彷彿看見了你按劍四顧、指點江山的英武氣概！ 」
「 逐字逐句地看完這個帖子以後，我的心久久不能平靜，震撼啊！
為什麼會有如此好的帖子！我縱橫網絡BBS多年，
自以為再也不會有任何帖子能打動我，沒想到今天看到了如此精妙絕倫的這樣一篇帖子！
樓主，是你讓我深深地理解了「人外有人，天外有天」這句話。
謝謝儂！在看完這帖子以後，我沒有立即回復，
因為我生怕我庸俗不堪的回復會玷污了這網上少有的帖子。
但是我還是回復了，因為覺得如果不能在如此精彩的帖子後面留下自己的網名，那我死也不會瞑目的！
能夠在如此精彩的帖子後面留下自己的網名是多麼驕傲的一件事啊！樓主，請原諒我的自私！
我知道無論用多麼華麗的辭藻來形容樓主您帖子的精彩程度都是不夠的，
都是虛偽的，所以我只想說一句：您的帖子太好看了！我願意一輩子看下去！
這篇帖子構思新穎，題材獨具匠心，段落清晰，情節詭異，跌宕起伏，
主線分明，引人入勝，平淡中顯示出不凡的文學功底，可謂是字字珠璣，句句經典，
是我輩應當學習之典範。正所謂：「一馬奔騰，射鵰引弓，天地都在我心中！」
樓主真不愧為無厘界新一代的開山怪！本來我已經對這個社區失望了，
覺得這個社區沒有前途了，心 裡充滿了悲哀。但是看了你的這個帖子，
又讓我對社區產生了希望。是你讓我的心裡重新燃起希望之火，是你讓我的心死灰復燃，
是你拯救了我一顆拔涼拔涼的心！本來我決定不在社區回任何帖子了，
但是看了你的帖子，我告訴自己這個帖子是一定要回的！
這是百年難得一見的好貼啊！蒼天有眼啊，
讓我在有生之年得以觀得如此精彩絕倫的帖子！

mcu ca係唔會用刺殺呢d下流手段
佢係咪渣架車衝入去拳頭交打低晒所有人

CA2一開頭潛行個到已經唔係

坐連un落去個黑鬼腰都斷

明明係跳傘落去打柒恐怖份子
再者ca2 完之後cap已經唔會再聽mission order會自已行事

巴打係咪唔記得war machine下身已斷
可能已裝假腳 較一較就10倍力啦

跳傘落去 水上降落之後潛行暗殺 點都似係刺殺多過渣架車衝入去拳頭交打低晒所有人呀不過CA2完左佢變左係真既 CA3一開頭打十字骨就係衝入去拳頭交打低所有人

intelligence 2同3
等睇女權要求改到全部567

方型面嘅bitch

又唔好咁講 war machine喺wakanda打嗰時camp spawn不知幾大貢獻

橙

“Excuse me, that’s our food.”
“Not anymore”

王者霸氣

平時應該係IM埋單

有出場咩？

war machine收收皮啦
件甲又唔撚係你整
又唔撚係勁 咪撚走出黎扮有料啦

所以我自己有friend話佢 我都照批鬥

屌 war machine呢啲廢柴點解會有對白嫁

佢篇文開頭都講中咗cm ending scene啦，我睇到果到就冇睇

其他人好意思架咩
食又im埋單
住又im 埋單
香港地去親人地屋企都話要預備啲禮物啦
去飲都要人情啦

thanos都要比人監控

已經斷咗

一諗到遲啲係cm 黑豹擔旗就想死

好想奶到佢瘋狂metoo我

點解CM套戲可以完全冇charm, 呢幾十秒又可以咁好J

佢一著制服就好撚柒

lets go get it son of a bitch

lm

鍋物鮮好似係CM條仔

都係咁靚

Thor 粒lin大過cm

所以thor戰鬥力勁d

真係好奇怪，係香港同大陸既討論區先會傾任何野都會傾傾下嘈交。

你老母就廢 出嚟隻抽囉

最廢係黑寡婦， 不過都打贏過滅霸手下

復仇者1無佢 死曬啦

是咱們中華民族的驕傲！

又多一件霸道marvel狗

女巫真係好撚正

你話佢最後負責關上傳送門個動作？
美國隊長做都得

咁鷹眼做過咩攻打自己友
打既時候係後面

黑寡婦起碼引到洛基講計劃 同埋找點關傳送門
美隊去清兵點幫

隊長

鷹眼係打唔過娜塔沙 , Avenager 3 醒目唔出來出醜

加入清兵一員

Thanos都忍唔住同佢扑過野

支箭伏到洛基 搞到洛基之後俾Hulk屌打

thor3見到雷神比人撻番佢勁開心

其實avengers 1一開波就射核彈比iron man 抱住上蟲洞咪唔駛搞咁多野

快撚啲到24號啦

仆街 仲係跟住個大陸劇透去

唯一唔確定係咪黑豹妹真係化左灰

得poster 黑白左同無變灰畫面

呢幾日先有姐
邊鬼係一早

一個月前已有

仲有出口術拖住Ross班契弟
唔係成team人未出發已經比人圍死

一早有

點解會激死
cm設定其實冇問題架wo
隊長同peter都係靠外來能力
tony一開始都係不可一世
問題係套戲拍得垃圾 cm個角色由一開始冇力量到有力量 完全冇經歷過咩成長同轉變
唯一貫穿成套戲既 就係女人唔駛向男人證明任何野

突破界限已經夠推動
套戲開頭cm比人睇死

同埋下下唔使成長先好睇
我中意睇cm份自信

真心希望套戲會特登解釋點解全宇宙死一半人無cm份
如果純粹係咁啱得咁橋 好彩唔使死嘅我會唔服

收皮啦 WM

邊到有得睇

CM力量源自？？？

話冇偏私

咁點解隨機一半人一定有cm份？

部分魔方能量 sw係mind stone加持都化灰

個角色冇曲線先係最大獲
ca都係冇成長,因為佢一開始已經滿分咁濟,而cm合格線都唔到
但就睇佢面對困難時既應對方法,例如ca2佢面對hydra既計劃,ca3後索性脫離avg去自己做任務

cm? 總之我唔駛向你證明任何野
我爬繩係會跌,揸車係會炒,同人練格鬥術唔夠揪會想出激光射鳩人
不過我都係唔會變

堅挺嘅linlin

變左會幫人搵屋企

先不論能力，WM既功能係iron man係無用置疑的

咁需唔需要逐個角色都要解釋點解有份同點解冇份？點解你覺得只有CM需要解釋？

係喎！！！

隨機既野，可以俾咩解釋

agger d人係咁反cm

咁我純粹覺得佢既然要救世主咁嘅身份出黎 如果有個解釋話佢點解唔使死會好啲啫

一係就fury預計到cm咁勁既人 一定無事
一係就隨機根本唔使解釋

CA出左三集加多三集avg 拎黎同CM比

洗乜吹到fury預計到
你用返fury角度睇，咁大件事係咪都call左先啦，理鬼得cm有冇死咩

但你用緊有3套solo再3套avg嘅CA
去同暫時得到1套solo嘅CM比
會唔會唔多公平

啱 但有人話要解釋 咪作個出黎

根本就有盲反
針住成長個位
starlard又唔見講下

咁如果真係fury一早估到 cm又真係無理由地勁到一定唔使死
又或者真係因為隨機兩隻字所以就可以安排劇情cm救世界嘅
咁我都即刻認衰仔無野講嘅
只係我諗如果有個理由例如上面ching咁講係因為cm能源原自魔方所以不受影響 咁我自己會易接受啲啫

咁唔通大搖大擺咁上船救人質咩

如果有魔方就不受影響 咁有相關力量既紅巫女應該都無事

其實由雷神1降世佢已經食霸王餐加好為食，
咁打得駛咩比錢？神駛咩守法律？

做戲咁做啫，你唔問點解咁啱六個og avengers都冇死？

咁人地咪就係講左隨機冇一半人
點解隨機一定要有cm份先月？
你唔問點解歷咕歷咕，劉德華一打開牌就食得？

好正

打生打死都冇糧出啦，食下嘢都斤斤計較

嚦咕嚦咕有人品好牌品自然好呢個宇宙定律

可能係奇異果 14000605入面贏既一定要依排人呢

依個好假

都係覺得cm唔靚，不過大家將重點擺返落想睇個角色咪得

大可以係DS見到個未來就係咁啱CM無死又咁啱俾Fury搵咗返嚟啫呢啲都要解釋埋嘅8個鐘都未必做得完

大boss係death?

所以show成功果一個都兩集
最後ds出黎講經完

odin

好撚正 去到邊都食鳩人D野

呢個應該已經未係rune king Thor,
可能連king thor都未係

劇情需要啫
硬要講既話夠可以話點解THANOS自己唔係個50%既人入面

條友On9....話撚左隨機
你咁講死邊個你都唔服架啦

紅巫屈曬
普通thor 勁過cm
雙星cm勁過普通thor
不過mcu同comics唔同啦一早講左
咁計既美隊 ironman 黑寡婦完全唔入流

咪唔好服囉,你服唔服好撚緊要咩,唔鍾意到時咪撚去睇囉
人買10蚊六合彩一注中頭獎,我買100蚊六合彩1隻字都唔中,我仲唔服tim呀,話明隨機

Puny God

當年幫你個vision叉爆哂電 啲電費都冇比返人啦 食少少零食就咁惡

入去睇d樣衰既咁委屈你就廢時啦

不過你鍾意貼錢買難受我都冇辦法

係，廢時委屈你睇

傳聞係infinity

agger

唔出奇
如果幻視真係返生唔知會做邊個呢

有無人有大陸劇透討論條link?!

係咪得我一個鍾意Brie Larson? (由Roon開始識佢)

有盾隊長爆佢甲都仲得啦
d武器又唔夠tony勁打鬥反應又慢

叉住腰個腰形修得靚D

20

唔怪得同rocket咁啱key 一個鍾意搶嘢 一個鍾意偷嘢

我之前是有去學校考試的，而我考試的原則是：
「幹你娘考爆」
沒錯，就是幹你娘考爆，老子才不管甚麼學校分數三小的，每次考的就是考卷一大張。小考考成期中考，期中考考成期末考，期末考考成補考，補考考成轉學考，跟把整個學校的考卷全考完沒兩樣。

我還記得，我那個月考試25天，系辦跑來跟我說，這個月考試卷用了兩千六百張，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

drax已經將thor形容得好透澈
海盜同天使生既仔
咁幫下人之餘咪拎下你啲嘢食囉

之前導演話過trailer嘅片段全部都只係開頭幾十分鐘之內嘅事
上面篇文中咗99%咁滯

我中意

有圖討論

[i
mg]

直接射上蟲洞就得,
你睇warmachine係avg3幾有用,
根本飛彈核彈先係王道,
黑豹仲話高科技,但同人打白兵戰

雖然篇野好多廢話，但係好多位都幾合理

有改過 仲多左廢話

係？但你係呢個post嘅所為完全係幫佢倒米

成日話wakanda 科技領先出邊好多
Tony啲科技勁過晒wakanda啦

太多盲反

thor係堅勁
CM只係皮毛咋
只女權倍大化

吓？
咁你想點？開得就一定有人理？

求中文版

我只係唔想見人話brie樣衰都無人理姐

CM撚夠Thanos打
網上流出一張Thanos單手舉起CM嘅偷拍圖
準備埋佢單咁款

人地鬼佬

假圖

屌笑撚到仆街
美食王電神

好似有D暗示

Thano表示你只係我其中一粒石，而個粒石係中指

班撚樣平時食im 既住im 既
叫佢地簽少少野都唔肯仲要打7 im
一係佢地夾返用左im啲錢出黎先開拖

食唔飽無力點打交呀
雷神上次一個carry佢地咁多個都未計
咁叻自己打紫薯囉

呢個post珍系on99，成班只係care電王食飯比5比chin

除甲隻抽tony都垃圾一件

tony都叫叻仔 啲野自己整
鍋物基本上每次出現既集數都會認叻
次次都柒 次次都比人恥笑
太多太多根本都講唔盡
甲又係人地整比佢拎鳩tony
癱左又係tony整返對腳比佢玩

"I just pay for everything and design everything, make everyone look cooler."

屌
諗起自己老細
再對比下
真係喊出黎

不如估下thanos因乜野而又再用粒石 而又會俾佢地scan到

無論漫畫同電影都唔覺得CM係Thanos對手就算電影弱化左Thanos都一樣講隻抽嘅 thor抽贏Thanos嘅機會仲高過CM

預左 cm可能係關鍵位起作用 不過mcu講cm係強過thor

應該係靈魂石係咁整走d人

靈魂石整走d人 而avengers要快一步找到就黎比靈魂石整走既人睇下有咩變化

現實版

佢本身隨機整走一半人既目的已經完成 應該唔會再整走
反而我覺得係用粒石見GAMORA

見Death會唔會合理啲

但條預告片意思應該話人係慢慢唔見唔係同一時間 雖然都係化灰

我估唔會有新角掛 除咗最尾少少帶落下個phase

如果以而家嘅人馬就搞得掂有六粒石嘅Thanos先唔合理

Pink lin

但銀河守護者2片尾個adam定位變左點

gotg3

好大波...

柒到真心膠當Tony係friend添
IM2政府諗住充公Tony啲甲得WM保住佢
到Tony中左毒hea到成pat屎咁咪又係靠WM屌返醒佢

睇到鍋物先咁多對口就覺得幾好笑

對白

可能要鋪佢同cm嘅感情線

都有機會
但如果講襯既話，雷神同CM會襯好多

im2 係佢交咗套甲畀軍方先喎
仲要俾啲二打六改裝被人控制
ironman 知自己就死先hea，最後係nick fury 出面困住佢迫佢做野先醒曬

同意
但漫畫原著係咁，又食埋女權黑白配條水鍋物鮮仲要傷殘人士
無得輸

好多人話聽到48秒左右有耳語聲講i have telepathy
有冇巴打解下畫

英文攞U幫你唔到

Use the stones again, 係咪全宇宙half完再half ? 定係獨立用某幾粒石？

好期待rocket點樣救返自己啲朋友
次次諗起佢啲經歷都好sad

認真，隻揪嘅話邊個勁啲

屌鍋勿先真係好柒 懶係串又剩咁

scarlet witch都勁過cm啦
同hulk/thor更加唔使比

0:49

有無人聽得出有人好細聲講 I have telepathy?

樣60分， 身102分 .

我覺得都係thor

我朋友做字幕同我講thanos 冇死到

反而係captain marvel 死，iron man 同美隊比thanos一野打死其實平安無事

1. copy石
2.time travel搵石

mcu 就cm
comics 就thor

以mcu黎計既話
攻擊力係thor勁少少
Stormbreaker近乎無野砍唔穿
但係cm個啲激光連kree 都頂到兩下
靈活方面就cm勁啲
Thor飛起上黎無cm咁靈活咁快
cm係仲快過quinjet

thor 等mcu講係king thor 一係rune king thor
等左勁耐 諗住thor3會講出口

漫畫就 無武器都Thor贏
電影就 有斧肯定Thor 無斧CM睇落好打啲

又真係有喎

有

鍋物先柒到

你自己覺得姐
Thor 0:1 Thanos
CM 0:0 Thanos
同埋CM套戲時間係20年前 20黎唔通佢0進步??

次次隻眼都離唔開鍋物先個鼻

同埋依家未知binary之力去到幾勁
個人電影已經一下一艦

唔覺cm真係勁過thor喎
Mcu設定Odin係成個宇宙最勁嗰堆
Thor係odin直落
同埋好多佢同avg/喺地球嘅場面只係拍到好似無出力咁
但潛力根本superman級
Iw整stormbreaker嗰幕大力到痴線又可以頂得住一個行星嘅能量

Thor正常應該都係可以喺宇宙飛黎飛去
但佢開彩虹橋仲快過飛所以唔見佢飛

Thor: I'm not as strong as you.
Odin: No... You're stronger.

話時話有冇人解釋到點解套戲captain marvel無老過？照計戲入面佢應該已經40歲？佢吸左魔方力量可以長生不老？

官方講mcu入面cm>thor
但唔知勁幾多
真係要424先知

唔好討論Carol 點解無變灰
應變灰嘅係你啊
鍋物先

入面唔少討論
同埋關於kf嗰句

stormbreaker係iw屈到可以同全石既衝擊波比

cm就無損ko n枝核彈同艦

依家係睇thanos全力去到邊 同點打法

我反而想知ronan話地球既防衛導彈攔截系統仲未攔截到啲導彈，但係到左2019年Tony stark 個科技攔截到未？

ca 2 咪講話做開soldier 唔係spy

講起，魔方成日都話係key to unlimited power source,
齊六石既thanos 都係覺得宇宙資源唔夠要殺一半人

tony stark人手截

同埋中途starlord已經ko左 ronan

Tony stark一條友領先外星科技
男人既浪漫

CM Durability

好辛苦 每日都好似俾蟻咬咁
24號快啲到啦

日日等hottoys出野

CM呢個look真係好撚正

你呢句又做乜撚
「你覺得靚唔代表我」
你咪撚講野啦

個post又冇寫明係睇佢
avengers咁撚多角色係咪一定要睇呢件柒女人呀

條友無啦啦走入個post 到一句樣衰咁
我屌你老母咩

提議佢省返d錢 因為大撚把戲份

唔明點解要咁在意邊個強過邊個
其實d角色全部都係虛構
基本上一切都係睇劇情/導演去點講姐

Original Six先真係大把戲份

正常

Sorry 我知你盡左力，但審美既野冇得強求，我認佢係trailer 某幾個shot 係好睇左，但講唔上靚

MCU 係要造到咁Tony 咁勁姐，其實有時好唔合理

im 唯一貢獻就係出錢，唔係佢有咩好做，貪佢好打定靚仔

兩個都高大，外形都帽
war machine 太瘦

其實IW果件納米甲有冇機會係Wakanda科技黎

佢有乜撚嘢資格質疑經期隊長能力同自認自己superhero

唔係tony整甲比佢佢而家只係一個普通士兵

好想睇GOTG同Avengers 互動，但死淨Rocket

無資格,係經期面前成班都係小丑

已經無敵，呢兩個狀態都拋離其他avengers 秘速開tony罐頭冇難度

講故唔好駁故，MCU 又好，原著又好，係有D唔合理，尤係MCU 但好睇過癮就得 勿認真

徒手我睇唔出thor點樣可以爆到核彈同艦

佢曾經係Ocean 大盜一份子，參與過幾單大劫案，人稱怪盜物先

cm

應該係一開頭黑寡婦前面scan地球個舊野有反應姐

Thor

thor
cm fans都咁話

Thor 有神兵利器，神斧抗衡到手套威力
CM 都未同過thanos 打

MUC要24號先至知
原作我印象中就係Thor勁啲,至少Rune King Thor一定勁過CM
至於CM vs Thanos
Civil war 2 CM係比Thanos打到敗走,當時Thanos冇帶手套

rocket最好睇

Cm : tou should’ve gone for the head

隻抽我指徒手,雷3話就話thor本身力量好勁,
可以唔駛槌仔,但表現出嚟都唔覺佢勁,
復3開頭直情好似唔識放電咁,佢可以一個人打隊艦隊咩?
cm就得啦,cm必勝

LM 中出CM

雷神作戰經驗豐富好多，幾百歲人瑞咩未見過？
復3 雷神都搞掂晒外星登陸船啦

我講徒手,你用stormbreaker先有機會同cm打

起碼King thor已經勁過cm，而家嘅cm幾勁都好已經係能力上極限，但作為神族嘅thor嚟講無論能力定潛能都高過cm

king咩呀,宜家講電影呀

懷疑係黑鳳凰

邊個話俾你知電影嘅thor能力上唔會再上調？漫畫入面佢形態上都仲有兩個進化，而cm嘅能力已經封頂 如果你淨係拎現狀去判斷兩個人能力會唔會太武斷

咁夠無人話你知cm電影能力唔會再上啦,你話佢封頂先真係武斷,
電影cm初初掌握力量已經可以打一隊艦隊,
上宇宙啲十幾年再上一層樓都仲得,
我再講多次我唔係講漫畫,我係講目前為止既電影表現,
cm可以打一隊艦隊,但徒手既thor我睇唔出佢得

簡單講就係cm嘅能力係外來，並唔係自己本身潛力或者能力爆發出嚟，對佢嚟講所具有能力已經定左
但係thor嘅能力係自身，代表佢擁有嘅實力能夠繼續進步直至自身上限
以有涯隨無涯 殆已

我再講多次目前為止既電影表現係cm勁過徒手既thor,
至於你講嗰啲咩上限就真係你自己武斷9up.

認同

佢徒手唔夠力喺iw點推得開個forge ring
cm係可以射下energy beam
但唔好忘記thor無鎚無斧都可以放電
可以一拳打hulk上半空
仲可以一野轟hela落地底兼炸爛埋彩虹橋

你無得淨係睇thor打卒然後話佢唔勁
Cm射skrull都射唔穿啦

Spoiler Alert: Leaked Hasbro Toy Reveals How The Avengers Might Defeat Thanos in Avengers: Endgame

睇下集希望有佢表演睇

war machine瘦？

Don Cheddle 唔通叫大隻咩

條橋都好攞出嚟講
條橋無記錯都唔係第一次斷,根本好易整斷,
hela隻狼同hulk踩兩腳已經有裂痕,要整斷佢有幾難,
hela係條橋斷咗,
佢企係橋上面,無立足點跌落去,
唔係比thor轟落地底深處
cm撞埋去,成架戰艦散曬,條橋cm用對波已經可以輕易撞散
forge ring就可以講吓既

有冇人cap到圍陣伸手出黎張圖

tony之後唔係upgrade到同級？

首先知雷神係宇宙唔會死先

得啦知你個CM世界第一喇

CM套劇入面做到既野 Thor同樣做到
但調返轉就未必得

有無人知佢地啲可樂仲買唔買到

高汁巴打 一生平安

岸鳩
唔計斧咁不如你話iron man 無甲係垃圾
斧就係thor一部份 點解要分開計？

Cm廢就廢過thor啦 講乜撚野徒手
不如講埋thor唔準用電 因為cm無得發電

Thor 本身就有神力，本鎚仔個度比超新星射佢都係焗完左桑拿紅左少少咁，呢個thor仲要未拎odin force,就算未有odin force唔用鎚都好打過CM啦，thor都唔個打爆過幾附隊宇宙艦隊，玩玩下咁打wo

首先要討論下CM體內既能量係咩能量先
個個勁人身體入面都有一種好強既宇宙源頭能量
Thor - 神力，Odin force
CM - 有無人知咩能量？
Thanos - infinity stones
Dark Phoenix - Phoenix force
Sentry - Infinite atomic force (好似係)

咁邊種能量最勁？
有無Marvel 高手解釋下月

CM係人都知係space stone
Thanos體內冇無限寶石既能量

Cm 能力來源空間寶石囉，美國隊長1那一個？ 我都分唔到邊個邊個，有冇睇戲架？

佢老豆都話佢係雷神唔係槌神

講目前為止既電影,唔係講漫畫

改造人
加空間石影響(好似hulk咁)

佢老豆係講緊 唔係無咗個槌就乜都做唔到
叫佢相信自己
關徙手乜事

You re God of thunder not God of hammer

即係唔用 stormbreaker thor輸,
用槌thor或者唔輸

用stormbreaker thor或者唔輸

又中多樣

鷹眼笑鳩佢地好正

好撚後悔睇咗大陸仔劇透
估唔到真係咁撚痴線中撚哂

有條5分鐘片流出
超多打鬥 大家唔好睇

邊度????

中後無中

加密比

雷神個樣

無得睇喇 比迪士尼ban左

有backup

一個鐘頭前我已經down定
因為知佢實會喪del

求backup

咸左

Po錯地方

Reddit劇透post當故仔睇下就算
同leak footage完全唔同

不嬲唔怕劇透既我今次都想保持驚喜入場
岩岩睇左條片
睇左少少即刻熄左佢